射手座/人馬座巴絲打入來吹水 (7)

承上 問長問短既程度去到邊會接受唔到

On9星座撚 冇撚柒腦

約埋一齊驗下個豬腦啦

作為一個熱愛自由既人馬座 不得不承認 的確係同雙魚座冇可能 雙魚座太多愁善感 好易諗野消極真係好唔鐘意成日情緒負面既人 影響埋自己

雙魚同射手係永遠冇可能架啦

係撚

今次撐你

「點解我另一半要管人但唔比人管返轉頭」 =
「點解白羊座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解金牛座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解雙子座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解巨蟹座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解獅子座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解處女座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解天秤座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解天蠍座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解魔羯座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解水瓶座要管人但唔比人管返轉頭」or
「點解雙魚座要管人但唔比人管返轉頭」

回頭是岸 要長大啦 唔好再咁迷信好冇 乖

星座撚logic果然強大
你又唔知我定義上唔係人馬座?
要信星座信到要生要死先入得黎架依家?
洗你教我睇標題?
仲要講到好似自己做任何野都好有意義咁
幾時拎諾貝爾星座獎呀? 拎完通知聲我,我會好感激你

btw 打咁撚多野有冇意義我唔知道
但上連登笑柒你班on9星座撚黎拎優越感
令自己爽快一定有意義過你班撚屌係連登問埋啲on9問題

唔會喎
我唔鍾意俾人管亦完全唔會想管人

去到覺得「問長問短」就已經唔得啦

天蠍點追射手女

成日忍唔住搵佢

平時仲會whatsapp果啲？

一時時 我會忍住唔搵佢 然後佢又會無啦啦WhatsApp我

射手女真係有啲難捉摸
但你有冇想同佢一齊返啊？
分手原因講唔講得

想一齊返 但佢講啲野又好狠好絕 我都半放棄狀態
分手原因 係因為 早排我同佢都各有各既野煩
然後我既情緒控制得唔好令佢難受 佢覺得佢煩緊既時候 另一伴都係咁 佢承受唔到

好似負能量加碼咁
我覺得佢講野狠絕應該唔會想一齊返？
我既話 就算分左手都唔會話講到好狠絕
都會想好嚟好去咁。。。

佢係講到唔會一齊返個啲架啦 我亦都半放棄狀態
只係佢做啲野講啲野我都摸唔透
佢依家又走黎同我撩交嗌 唔知佢想點

大家鬥潛？

咪當朋友咁傾下偈先
傾傾下可能你都全放棄狀態㗎啦
講真 再傾落去你一定會攰

我已經好攰
佢話返工唔想企我格離 話唔想對住我
我話我搵到工我都會離開 佢又話要block又盛咁

本身一開始大家都好好傾 又有共識對方唔會即時覆
但係我點都會定時上水搵下佢
身邊朋友叫我唔好等佢 話佢在乎我就自然會著緊啲
每次打算放棄佢又搵翻我
後來佢可以連續幾日唔搵我 一上水又hea覆我就知要點做

放棄啦巴打 更好的愛前面等
既然佢都唔再珍惜你。。。

成日做埋啲野講啲野搞到人精神分裂 我放棄緊
無再覆佢 好煩

好決絕
係一齊咗之後先冇乜偈傾咁？
佢唔搵你同埋Hea覆會唔會真係因為好懶啊

希望你快啲搵到下一個更好既

嘈完一輪又無啦啦喊住咁講叫我唔好再咁對佢
然後話 但我唔係同返你一齊
我都希望依段時間快啲過去

今日約人馬女仔睇戲
佢問我係咪講笑
皮已收

我係射手男，想問同獅子女夾唔夾？

Confirm吓姐
又未係話唔同你去睇

咁最後約得成？

我都試過咁樣
完全換唔透

摸*

射手女中意人會點樣架

係咁痴住佢想同佢講野

點睇射手男同天蝎女

想點就點
玩咗先再算
做咗先再算

同緊處女男拍拖
成日俾佢話我態度好hea
有時好痴身痴到佢煩
一係完全唔痴身搞到佢以為我中意咗第二個
不過佢覺得我係第一個令佢會開心既女仔

同ex分左手仲拖泥帶水左一年。。
佢都係射手
分手後仲上左幾次床

算
但又唔一定最後會落搭咁
可以消失下吊佢癮
當佢慣咗妳日日同佢傾佢就悶

處女男真係好煩

推一下

係朋友定係同事？

同事

射手女點溝

覺得射手女鐘意你就會鐘意你
唔使溝

感覺行先

大家好，好耐冇見😊

我係典型巨蟹仔

純粹覺得好有趣，大家都係泛泛之交，唔知點解同其他男仔有分別啫

仆街出錯咗

點解出面啲星座撚推得咁快 射手反而沉底 仲要開得嗰七個

因為成日唔覆msg

如果泛泛之交
咁點都唔會係因為鍾意你怕醜卦

人馬座正垃圾

獅子女想問射手男究竟想點

射手同獅子勁夾 有好多野都唔洗講對方都會明

真
即刻覆一覆先

射手好似最夾係同獅子 and 白羊

好撚想活躍啲 完全冇人理

lm

獅子仔世界第一

射手男係咪好少會同前度復合因為性格不合同其他原因分手 之後主動搵返我話仲鍾意我但又冇一齊 到最近我搵返佢 佢都係話仲鍾意我之後一齊返

推吓post先
射手同天蠍夾唔夾

你約佢佢一定會應約，就算個日唔得閒佢都會俾一個佢OK既時間你
但唔好奇望佢會主動搵你，因為佢地真係唔鐘意MSG人，亦都唔好用MSG黎判斷佢鐘唔鐘意你，射手msg同真人係可以兩個人黎

面對面其實好容易FEEL到佢鐘唔鐘意你

利申：女友係射手

我覺得好多時 因為射手好念舊不過都係講個下有冇感覺

天蠍妒忌心咁重 射手又愛自由 個人覺得好難會夾

真
仲要天蠍係收收埋埋 射手其實唔多會意識到個問題喺邊

如果係見面好活躍 但返左去就人間蒸發咁
對射手黎講未算忽冷忽熱

佢可能對你有啲興趣 但又未去到有好感

Ex係天蠍男 閪到仆街
乜柒都唔講 有問題又唔解決
唔聽人講嘢亦唔會肯改變自己諗法
不過真係好醒 摸清哂我性格
知道要點對我 我長期比佢食住

唔知係我啲性格易捉定點
佢真係好識操控心理
Btw你加油

射手男見到面會主動撩你傾計約你出嚟 但msg又唔主動搵好少覆 咁即係點 係咪真係唔msg人 想知射手男鍾意一個人真人嗰陣會點 同埋點做可以去到下一步

你主動搵佢

有個天蠍fd 好似知道曬你諗乜咁 好撚恐怖

唔可以比知你有feel想復合，盡量令自己外在比起之前更加吸引

黎個就係射手女！ 結果比前度話忽略佢

溝你嗰陣咪咁 一齊咗之後180度轉變
利申試過

射手座會唔會同無興趣嘅女仔keep contact?

應該係懶得keep

有啲想知大家priority點排
我就朋友>屋企>愛情

上次拍拖比人話做我另一半都幾慘。。。

屋企》另一半〉朋友

我都係 點搞 有冇射手巴解答吓

我射手女 我通常第一次見就知呢個人會唔會有興趣
如果無就算之前傾得幾開心 都好快唔想覆 一半係懶
如果第一眼覺得有興趣嘅 就會主動 好多

我都傾向係咁
但識另一半果時一開始冇興趣
係唔覺得會想一齊果種
但一齊左又勁鍾意

都真係一齊左先勁鍾意

所以第一印象好重要

我未試過。可能我有感情潔癖
又唔鍾意比任何人掂到
所以好難鍾意一個人
而鍾意咗又好難抽身

我都好難鍾意人
但之前有一排豁左出去諗住試下
但其實試下係冇用

我試左 但散左。好後悔
改變下自己

不過又咁
我同我老公初一齊都未係好鍾意
係越來越鍾意再勁快結埋婚
都係人夾人

中意你：連今日舊屎軟定硬咩色有幾臭都想話你知
討厭你：食左飯未？關你撚事

獅子咁中意管人
射手又唔中意比人管
到底邊到夾

唔覺獅子鍾意管人喎

射手同獅子最夾

我女朋友係獅子，又唔覺得佢鐘意管人喎
一齊咗之後勁鐘意撒嬌

我成日都比男朋友投訴我冷淡 覺得我唔中意佢

人馬座真係仆街黎

前幾日散
個ex原來呃左我成年 keep住一拖二

痴撚線

人既問題姐
恭喜脫離苦海

咁其實要點先覺得唔冷淡

對方係女？

唔痴身咩
咩都要交代
冇晒自己空間

咁唔痴身咩

見面果時痴呀
果種痴我好鍾意好鍾意
就係會好嗲你變左貓仔果種
但唔會check行程要你報備煩到嘔咁

我男朋友係獅子，都唔會管我同唔會痴身
但就覺得我冷淡

其實真係好小，唔係專登唔講，係好多時真係懶得特登搵佢講句掛住佢係咪因為咁所以佢覺得我冷淡同唔愛佢

同佢傾下點解佢覺得你冷淡？
試下做多啲

一個內向 一個外向 射手女有咩吸引地方

係長氣 大條道理

起碼我會覺得係

中，射手女here

貪玩無計

你一直令佢開心，佢就會一直同你一齊

睇你仲未睇透佢
天蠍好識玩心理 點樣背後管理你
成日收埋好鬼鼠 你好快會忍唔住

天秤唔了 係垃圾星座
超嚴重拖延症 情人當一律係朋友關係多啲
冇希望唔識把握 成日鬥兜
你想同佢一齊到時會知

唔好追 做多啲佢鐘意嘅嘢
要識控制自己脾氣情緒

鐘意就去馬啦 唔好拖拖媽媽
要快狠準心態決定性

嘗試同佢一齊 多啲交流
唔夾就算 唔好逼自己硬食
咪約佢下星期食飯行山吹吓水
睇佢幾同意

人馬都鐘意管人
不如睇邊個主導好啲就俾佢管囉
多啲嗲佢佢可能變細貓仔到時你管佢都掂

多啲交流啦 射手好恨靜態
主動啲同佢嗲佢 佢認為你夠積極
打鐵趁熱

約街個時佢做錯嘢就怕失禮？
佢可能害羞唔知點面對你
佢溫柔怕得罪你 想你主動同佢傾咪算
覺得冇咩feel就下位更𡃁仔
鐘意就會摩擦好快一齊
之前有冇傾過啲咩好印象嘢
佢好悶先想再約你

佢唔想再傷害先有觀察期
睇一陣係咪夾唔夾 考驗你想唔想同佢一齊
如唔想一早放棄哂 睇你性質同佢幾相似
佢可能想挑戰自己越線嘗試緊
你覺得唔ok就再慢慢了解佢此人
唔係壞事 你想真心認真就可以做
建議你哋唔好再約睇電影 約行山逛街又得
睇電影俾唔到睇佢係咩人 懶浪漫
你應該主動啲同佢講多啲你點解要咁做

其實我哋之前傾計都好少講到以前嘅感情
不過我諗佢可能都估到我受傷過
因為我係好打鐵趁熱嘅人嚟
如果頭一兩次對佢冇乜感覺就唔會想再試
其實我都諗緊我係咪應該同佢講多啲以前感情上嘅事
咁樣好似關係先會更加深入
不過都唔該晒巴打嘅意見

繼續冇feel就真下位更靚仔
睇兩位冇咩火花難發展到
約埋最後一次 結果都係一樣就唔好理佢blk佢

我就係好多都唔記得咗所以唔想講

未必關你事嘅
射手座嘅性格不嬲都係好即興
想理就理 唔想理就唔理
所以先咁多人話同射手座拍拖好麻煩
不過你可以試吓同佢提出呢個諗法嘅

人馬肯同你一齊玩，去到某個位覺得你岩自然上馬，你逼佢佢仲走

肯同你玩已經好俾面

大部份嘅人馬座真係好即興
真係想理就理 唔想理就唔理
都有機會你提出嘅話 佢會覺得煩
但唔提出嘅話 我諗你自己都唔舒服啦

如果講幾句都影響感情 我諗佢都唔係真係好愛你吧
不過真嘅 唔好尋根究底 會覺得煩
想講就講㗎啦呢啲嘢

算啦，搵過第二個啦，做咩咁逼自己

想問有冇人馬座TG group?

畀啲耐性
射手會覺得天蠍神秘

射手又神秘 問題時估吓啦頂你

天蠍好有魅力 無聲無息地會吸引你

想知你哋點睇處女女追射手男

同你雙子座算 同射手差唔多性質
射手好憎天秤

唔好太挑骨頭 跟佢步伐一步一步嚟
俾佢知你鐘意佢 多啲開話題

雙子女here 最近對個人馬男有好感
覺得同佢好岩傾 但係又唔係好feel 到佢對我係fd定真係有興趣
平時wtapp 大家好似鬥慢覆咁 雖然到最後點都會覆...
求意見

好想有多啲女性朋友真係唔知點解可以同男人好快做到fd 偏偏女人就唔得

我係真係好撚想有呀 有男仔fd有人陪伴係好事 但我真係想有異性朋友

如果想追射手 忽冷忽熱係咪最好嘅做法

係

想問番射手點追天蠍

唔洗追 中意就中意 唔中意點都唔會中意

大家適合做bro多啲大家自己有個gang好難join埋一齊

建議要識控制冷太多會走

我覺得唔可以叫忽冷忽熱
係唔可以CHUR佢，跟住佢既速度走

冇錯，忽冷忽熱會以為唔中意

絕對唔係
你一冷就覺得你冇意思
玩完
你熱返都冇興趣了

同意
冷嘅話只會鬥氣同你鬥冷 然後完

千祈唔好

咁要點拿捏 我本身自己係會係不斷搵鍾意嘅人
咁係咪要得閒搵下 唔好搵咁多

唔好俾佢覺得chur
你搵佢傾計佢得閒應你咪傾下
如果唔覆就唔好不停轟炸
唔好不停問做緊咩去左邊之類
等佢想講就講

搵得密傾得多唔係問題
唔好令人有壓逼感先係關鍵

Yes

巨蟹女鍾意左射手男
佢話唔想同同事拍拖(冇話唔鍾意我)
大家點睇

真係鍾意嘅話 點會理依啲

真係好鍾意佢

射手都係較為跟着感覺走嘅人
有感覺嘅，咩身份都阻唔到
無感覺嘅就...

明白
Thanks!

無錯，不過射手成日對人太好，比人感覺收人兵咁